岶峋崏嶆嶍嶒嶜峕𡾡𡼏
峭崩崙崤嵩峟峬崝嵎崹嵽嶠巂雟巋崘巁𡶺嵴
嶼嶺顓巔岤崟崸嵿顗巑嵰𡸷崯
崢嶸崞崺嵥嵲嶪櫱糱嶫𡻈峥孼
岐岌峻岋岥崚嵕岅嵻凼嵈
炭炭祟崇嵨嶕嶚㟲𡻕嶋
崖崔峌峚崲嵀嶊嶉巏糶峑𡺉崕粜
匕岈岈岉嵃崵嵺嵾嵗
峙幽峨蚩崧嵐巉巍屻岭嵫崶嵬嶈嵹嶟嶬嶯巀颽巇蠥𡾞嶎岺𡵓峵峩𡺤嶹
岸峰峷崋崥崒嵙輋嶂嶧嶭辥𡵞峯㟸
凶嶽巖岆岟敳獃巘𣁋巗𡽪嶶岚𪑛
耑嶄屮岓岕岬峏酆酅峁
崆嵯岯岨峘嵼屸𡸽𡸜嵖
屹岑凱剴岒岪峛峓剬崳崱嵉剻嵛
岌峽崁嵌嶔豳峐崨崍崼歂嵷嶡嶮嶷㠙𡷑嵸
岷崑岮峔鬯崽嵊巃㞾崐
嵂嶙嶰㠏𡶶𡺨
岩峒峪崎嶇岵岣岢岧峉峇峈峆峿峮崌崮嵅嵱嵣嵢巆㞹𡶐峼
屴岠岝岰峸崿嶀嶗嶲𡼕𡷫岞
豈嶝豐豔岍岦㠠㟖
出兇峴崛崗覬艷屼屺屾艸岏峗峞芔崦嵋茻嶢𡵆𡸣嶤𡷹岜
崴峖峎崀崣嵁嵑嶁嶱嶩巕崾
岫崠崰崷嵧嶓崬
屺
嶵峂

